如果黃之鋒拍傳記電影，應該點選角？

游學修 飾 黃之蜂

笑唔出

咪拍左囉

自己做番主角，見Netflix紀錄片同之前拍嘅「未夠秤」

郭漢柱比較適合

游學修呢家仲邊敢拍呢啲